[{"question": "https://www.zhihu.com/question/59143980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59143980/answer/168192781", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6454\u8de4\u5427\uff01\u7238\u7238\u300b\u4e89\u8bae\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26737276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26737276/answer/169282549", "content": "\n\u73b0\u4eca\u786e\u5b9e\u5b58\u5728\u7684\u6700\u9ed1\u7684\u9ed1\u79d1\u6280\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59754805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59754805/answer/169232869", "content": "\n\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u65f6\u7684\u56fd\u5bb6\u52a8\u5458\u80fd\u529b\u5927\u6982\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59788971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59788971/answer/169187187", "content": "\n\u5fae\u8f6f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5bf9\u6c38\u6052\u4e4b\u84dd\u505a\u51fa\u9884\u8b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59718013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59718013/answer/169439259", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u9003\u72af\u5f20\u6797\u82cd\u8bf4\u81ea\u5df1\u88ab\u4eba\u9677\u5bb3\u8fd0\u6bd2\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55502757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55502757/answer/169696539", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u6015\u56e0\u751f\u5b69\u5b50\u800c\u803d\u8bef\u4e8b\u4e1a\u7684\u5973\u6027\uff0c\u5979\u4eec\u7684\u4e8b\u4e1a\u5230\u5e95\u6709\u591a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59268430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59268430/answer/167575911", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2a\u522b\u9999\u6e2f\u4eba\u300c\u5b81\u505a\u82f1\u56fd\u72d7\uff0c\u4e0d\u505a\u4e2d\u56fd\u4eba\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59769897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59769897/answer/169007784", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u6b8b\u969c\u513f\u7ae5\u7684\u6bcd\u4eb2\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30660002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30660002/answer/48940311", "content": "\n\u5982\u4f55\u59d4\u5a49\u5730\u62d2\u7edd\u4e0b\u73ed\u8e6d\u8f66\u7684\u540c\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59034685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59034685/answer/169349734", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u7684\u7535\u5668\u4f1a\u8bf4\u8bdd\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59817209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59817209/answer/169255520", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90e8\u5206\u4e2d\u5b66\u7981\u6b62\u5973\u751f\u7a7f\u4e0d\u8fc7\u819d\u7684\u77ed\u88e4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59799941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59799941/answer/169558117", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ee5\u524d\u6709\u4e9b\u4eba\u5938\u56fd\u5916\u533b\u7597\u597d\uff0c\u73b0\u5728\u5374\u6709\u597d\u591a\u7559\u5b66\u751f\u5410\u69fd\u56fd\u5916\u533b\u7597\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48422903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48422903/answer/110876865", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u997f\u4e86\u4e48\u7f51\u4e0a\u8ba2\u9910\u540e\uff0c\u5546\u5bb6\u6301\u5200\u4e0a\u95e8\u4f24\u4eba\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59718013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59718013/answer/169232504", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u9003\u72af\u5f20\u6797\u82cd\u8bf4\u81ea\u5df1\u88ab\u4eba\u9677\u5bb3\u8fd0\u6bd2\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27936753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27936753/answer/169171432", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u76f8\u8c8c\u5e73\u51e1\u7684\u4eba\u7a7f\u51fa\u8863\u670d\u54c1\u5473\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39718474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39718474/answer/169602612", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u7528\u6ee5\u4e86\u5374\u4ecd\u6709\u6548\u7684\u7ecf\u5178\u60c5\u8282\u6865\u6bb5/\u5957\u8def/\u8001\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59837103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59837103/answer/169416305", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d59\u6c5f\u5927\u5b66\u4e09\u540d\u6559\u6388\u53ca\u4e00\u540d\u7814\u7a76\u751f\u7533\u8bf7\u5229\u7528 defineProperty \u505a\u6570\u636e\u53cc\u5411\u7ed1\u5b9a\u7684\u4e13\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992122/answer/169013946", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52507433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52507433/answer/169232573", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u94f6\u6cb3\u62a4\u536b\u961f 2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33313490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33313490/answer/169009597", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u897f\u9910\u65f6\u975e\u5e38 low \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59861248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59861248/answer/169698143", "content": "\n\u674e\u5251\u53f6\u8ba4\u4e3a\u9524\u5b50\u5272\u624b\u7684\u539f\u56e0\u662f\u5012\u89d2\u592a\u5c0f\u52a0\u5de5\u827a\u95ee\u9898\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59754805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59754805/answer/169209594", "content": "\n\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u65f6\u7684\u56fd\u5bb6\u52a8\u5458\u80fd\u529b\u5927\u6982\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25984833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25984833/answer/168684742", "content": "\n\u674e\u4e91\u8fea\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59817209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59817209/answer/169375738", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90e8\u5206\u4e2d\u5b66\u7981\u6b62\u5973\u751f\u7a7f\u4e0d\u8fc7\u819d\u7684\u77ed\u88e4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59841494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59841494/answer/169538832", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2016\u20132017 \u8d5b\u5b63 NBA \u897f\u90e8\u51b3\u8d5b\u52c7\u58eb VS \u9a6c\u523a G1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59592293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59592293/answer/169326451", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u56fd\u5185\u662f\u5426\u6709\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u4eba\u652f\u6301\u6b27\u6d32\uff08\u6216\u6b27\u7f8e\uff09\u6781\u53f3\u7ffc\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u79cd\u8206\u8bba\u8d70\u5411\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59408773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59408773/answer/169231360", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u4eba\u53ef\u5728\u8857\u5934\u5927\u65b9\u7a7f\u548c\u670d\uff0c\u800c\u4e2d\u56fd\u4eba\u5728\u8857\u5934\u7a7f\u6c49\u670d\u5c31\u4f1a\u53d7\u5230\u8bdf\u75c5\u4e0e\u5632\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42116438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42116438/answer/142801867", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6076\u6709\u6076\u62a5\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59711238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59711238/answer/168762564", "content": "\n\u5510\u7eb3\u5fb7\u00b7\u7279\u6717\u666e\u548c\u4f0a\u4e07\u5361\u00b7\u7279\u6717\u666e\u90fd\u6bcf\u5929\u53ea\u7761\u4e09\u56db\u4e2a\u5c0f\u65f6\uff0c\u4e00\u822c\u4eba\u5982\u679c\u8fd9\u4e48\u505a\u7684\u8bdd\u53d7\u5f97\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35356821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35356821/answer/168987317", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7535\u5f71\u955c\u5934\uff0c\u8ba9\u4f60\u7279\u522b\u7279\u522b\u611f\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41263158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41263158/answer/169320988", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u65e0\u7406\u53d6\u95f9\u7684\u884c\u4e3a\u8574\u542b\u4e86\u6df1\u5c42\u7684\u539f\u56e0\uff1f\u600e\u4e48\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24176649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24176649/answer/169752812", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u5b58\u5728\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u7279\u7684\u53e4\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59445150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59445150/answer/168882033", "content": "\n\u5e95\u5c42\u51fa\u8eab\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u5047\u8bbe\u5f53\u5e74\u4f60\u6ca1\u80fd\u4e0a 985 \u6216\u8005 211\uff0c\u4f60\u4f1a\u635f\u5931\u548c\u9519\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57354364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57354364/answer/168011403", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u90e8\u5206\u4f01\u4e1a\u4e0d\u62db\u5973\u6027\u7684\u8d8b\u52bf\u8d8a\u6f14\u6108\u70c8\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59319048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59319048/answer/167810442", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4e00\u9762\u7684\u540d\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52707189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52707189/answer/168760190", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5f88\u591a\u4f18\u8d28\u7537\u6027\u6ca1\u6709\u5973\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59830583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59830583/answer/169323155", "content": "\n\u5f90\u6653\u4e1c\u6253\u5047\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8eab\u8d25\u540d\u88c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59617447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59617447/answer/169360983", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u575a\u679c Pro?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59747367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59747367/answer/169706200", "content": "\n\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u8de8\u8fc7\u524d\u7aef\u7684\u9ad8\u7ea7\u7ea7\u522b\uff0c\u8b6c\u5982\u817e\u8baf\u7684t3-1,\u6216\u8005\u662f\u963f\u91cc\u7684p7\u3002\u5e73\u65f6\u7684\u524d\u7aef\u77e5\u8bc6\u5e76\u4e0d\u8db3\u591f\u8de8\u8fc7\u8fd9\u4e2a\u95e8\u69db?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31293741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31293741/answer/115470105", "content": "\n\u9738\u738b\u9f99\u7684\u5929\u654c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59884608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59884608/answer/169896511", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u8f6f\uff08Microsoft\uff09\u5bf9\u201c\u6c38\u6052\u4e4b\u84dd\u201d\u4e8b\u4ef6\u7684\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59408846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59408846/answer/168424301", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7537\u751f\u559c\u6b22\u4fc4\u7f57\u65af\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59757831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59757831/answer/169374182", "content": "\n\u6350\u94b1\u7ed9\u7ea2\u9f3b\u5b50\u8282\u88ab\u4eb2\u621a\u8bf4\u50bb\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52712156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52712156/answer/169692401", "content": "\n\u5973\u5b69\u5230\u5e95\u662f\u8981\u7a77\u517b\u8fd8\u662f\u5bcc\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59616817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59616817/answer/168254696", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u602a\u7684\u4f53\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25401103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25401103/answer/169024984", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u5b66\u4e60\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147821/answer/169294728", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57574747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57574747/answer/153717782", "content": "\n\u622a\u81f32017\u5e74\uff0c\u4e2d\u56fd\u56fd\u529b\u4e0e\u7f8e\u56fd\u5dee\u8ddd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59765277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59765277/answer/168719232", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 5 \u670812 \u53f7\u7206\u53d1\u5728\u5404\u9ad8\u6821\u7684\u7535\u8111\u52d2\u7d22\u6bd4\u7279\u5e01\u7684\u75c5\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23862762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23862762/answer/167994351", "content": "\n\u5982\u4f55\u6253\u9020\u4e00\u4e2a\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56644994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56644994/answer/169542365", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u89e3\u653e\u519b\uff08\u53ca\u5fd7\u613f\u519b\uff09\u4eba\u6d77\u6218\u672f\u7684\u8bf4\u6cd5\u662f\u5982\u4f55\u8bb9\u4f20\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59383651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59383651/answer/168336293", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c11\u6797\u5f1f\u5b50\u3001\u201c\u4e2d\u56fd\u94c1\u5e03\u886b\u7b2c\u4e00\u4eba\"\u80e1\u743c\u6311\u6218\u5f90\u6653\u51ac:\u6709\u672c\u4e8b\u62ff\u7535\u94bb\u94bb\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59637469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59637469/answer/168806261", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u5f71\u6444\u9662\u8001\u5e08\u7eb5\u5bb9\u81ea\u5df1\u7236\u4eb2\u6027\u4fb5\u5973\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59734220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59734220/answer/169293695", "content": "\n\u9648\u54f2\u5b87\u6559\u6388\u51fa\u72f1\u540e\uff0c\u4f1a\u6709\u56fd\u5916\u7684\u5927\u5b66\u7ee7\u7eed\u6316\u4ed6\u5417\uff1f\u4ed6\u8fd8\u53ef\u4ee5\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36699112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36699112/answer/84072091", "content": "\n\u89e3\u653e\u519b\u7684\u4e09\u9910\u90fd\u6ca1\u6709\u5496\u5561\u4f5c\u4e3a\u996e\u6599\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58844822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58844822/answer/163517921", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ad8\u80b2\u826f\u7684\u626e\u6f14\u8005\u5f20\u5fd7\u575a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/169311454", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u88ab\u300c\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59765151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59765151/answer/168804569", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 5 \u6708 12 \u65e5\u4e2d\u56fd\u5927\u91cf\u9ad8\u6821\u53ca\u516c\u5171\u8bbe\u5907\u53d1\u751f\u7535\u8111\u4e2d\u6bd2\uff0c\u52d2\u7d22\u6bd4\u7279\u5e01\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31176110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31176110/answer/168758134", "content": "\n\u771f\u5fc3\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u4eba\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59709040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59709040/answer/169230686", "content": "\n\u5a5a\u524d\u8c08\u5d29\u3002\u7537\u53cb\u4e00\u5bb6\u8fd9\u6837\uff0c\u8fd8\u80fd\u5ac1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59678647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59678647/answer/168036595", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u54f2\u5b87\u6d89\u5acc\u8d2a\u6c61 50 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40157898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40157898/answer/169328514", "content": "\n\u5982\u4f55\u6b23\u8d4f\u7f8e\u800c\u4e0d\u662f\u6ee1\u8111\u5b50\u6b32\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23436237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23436237/answer/168836124", "content": "\n\u4e3a\u513f\u5b50\u4ee5\u540e\u6ce1\u599e\u7740\u60f3\uff0c\u5e94\u8be5\u8ba9\u4ed6\u5b66\u5409\u4ed6\u8fd8\u662f\u5b66\u94a2\u7434\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59637469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59637469/answer/167729100", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u5f71\u6444\u9662\u8001\u5e08\u7eb5\u5bb9\u81ea\u5df1\u7236\u4eb2\u6027\u4fb5\u5973\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/168076785", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u7684\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u300c\u667a\u969c\u6865\u6bb5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59678647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59678647/answer/168148508", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u957f\u6c5f\u5b66\u8005\u9648\u54f2\u5b87\u6d89\u5acc\u8d2a\u6c61 50 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59592293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59592293/answer/169372983", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u56fd\u5185\u662f\u5426\u6709\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u4eba\u652f\u6301\u6b27\u6d32\uff08\u6216\u6b27\u7f8e\uff09\u6781\u53f3\u7ffc\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u79cd\u8206\u8bba\u8d70\u5411\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27175448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27175448/answer/168340504", "content": "\n\u600e\u4e48\u7ed9\u5973\u53cb\u62cd\u7167\u7247\u80fd\u663e\u5f97\u6f02\u4eae\u4e00\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59779063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59779063/answer/169076918", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62c9\u7ef4\u5947\u505a\u51fa\u6709\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u5acc\u7591\u7684\u52a8\u4f5c\uff08\u5982\u56fe\u6240\u793a\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/168255385", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59550220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59550220/answer/167905793", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u514b\u9f99\u5a36\u5e74\u957f24\u5c81\u7684\u59bb\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24463692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24463692/answer/164200256", "content": "\n\u81ea\u62cd\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u62cd\u5f97\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/168614159", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20053940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20053940/answer/168354739", "content": "\n\u5404\u5f0f\u5404\u6837\u7684\u7259\u818f\uff0c\u6548\u679c\u771f\u7684\u4f1a\u6709\u4e0d\u540c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59662288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59662288/answer/167547702", "content": "\n\u5982\u679c\u9524\u5b50\u624b\u673a\u5012\u95ed\u4e86\uff0c\u662f\u624b\u673a\u884c\u4e1a\u7684\u60b2\u54c0\u8fd8\u662f\u5e86\u5e78\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/167321219", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59454537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59454537/answer/168550989", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u672c\u6253\u7b97\u6539\u9020\u751f\u6001\u73af\u5883\uff0c\u5374\u53cd\u800c\u635f\u5bb3\u4e86\u751f\u6001\u7cfb\u7edf\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21562086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21562086/answer/167945158", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8fd1\u73b0\u4ee3\u53f2\u3001\u5f53\u4ee3\u53f2\u6700\u6709\u5c0a\u4e25\u7684\u4e8b\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59174156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59174156/answer/167994033", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53f0\u6e7e 26 \u5c81\u5973\u4f5c\u5bb6\u6797\u5955\u542b\u81ea\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21972103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21972103/answer/169186709", "content": "\n\u600e\u4e48\u4f18\u96c5\u5730\u4e0b\u5355\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59637469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59637469/answer/167683050", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u5f71\u6444\u9662\u8001\u5e08\u7eb5\u5bb9\u81ea\u5df1\u7236\u4eb2\u6027\u4fb5\u5973\u5b66\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/167711017", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u7684\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u300c\u667a\u969c\u6865\u6bb5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27726057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27726057/answer/168652078", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32363685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32363685/answer/168334583", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u83dc\u597d\u5403\u662f\u5426\u56e0\u4e3a\u8c03\u6599\u7528\u5f97\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59754805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59754805/answer/168978170", "content": "\n\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u65f6\u7684\u56fd\u5bb6\u52a8\u5458\u80fd\u529b\u5927\u6982\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59408773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59408773/answer/169113436", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u4eba\u53ef\u5728\u8857\u5934\u5927\u65b9\u7a7f\u548c\u670d\uff0c\u800c\u4e2d\u56fd\u4eba\u5728\u8857\u5934\u7a7f\u6c49\u670d\u5c31\u4f1a\u53d7\u5230\u8bdf\u75c5\u4e0e\u5632\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56535598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56535598/answer/169091170", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u559c\u6b22\u5403\u52a8\u7269\u7684\u5185\u810f\u3001\u5934\u90e8\u548c\u7b4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59786952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59786952/answer/169028114", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u7f8e\u5410\u69fd\u541b\u5f53\u4e2d\u300c\u6211\u5728 KTV \u5531\u6211\u559c\u6b22\u7684\u5580\u79cb\u838e\u771f\u7684\u5c31\u8fd9\u4e48\u8ba9\u5979\u89c9\u5f97\u4e22\u4eba\uff1f\u300d\u7684\u6295\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59551330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59551330/answer/168157626", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u8c08\u300c\u4eba\u624d\u96be\u7559\u300d\uff1a\u6709\u4eba\u6708\u85aa 6 \u4e07\u5230\u624b\u624d 3 \u4e07\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59143980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59143980/answer/168659612", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6454\u8de4\u5427\uff01\u7238\u7238\u300b\u4e89\u8bae\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59319048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59319048/answer/167861653", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u4e00\u9762\u7684\u540d\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59680820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59680820/answer/168077744", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u5e42\u7c89\u4e1d\u9a82\u300a\u76f2\u5c71\u300b\u5bfc\u6f14\u674e\u6768\u662f\u300c\u91ce\u9e21\u5bfc\u6f14\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59639612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59639612/answer/167565403", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u6c38\u6d69\u5728 2017 \u5e74\u575a\u679c Pro \u53d1\u5e03\u4f1a\u4e0a\u8bf4\u7684\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59709040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59709040/answer/168830086", "content": "\n\u5a5a\u524d\u8c08\u5d29\u3002\u7537\u53cb\u4e00\u5bb6\u8fd9\u6837\uff0c\u8fd8\u80fd\u5ac1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57354364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57354364/answer/167292743", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u90e8\u5206\u4f01\u4e1a\u4e0d\u62db\u5973\u6027\u7684\u8d8b\u52bf\u8d8a\u6f14\u6108\u70c8\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57590403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57590403/answer/154427894", "content": "\n\u871c\u8702\u632f\u52a8\u7fc5\u8180\u70ed\u6b7b\u5927\u9ec4\u8702\u662f\u771f\u7684\u8fd8\u662f\u8c23\u8a00\uff1f\u5982\u679c\u662f\u771f\u7684\uff0c\u871c\u8702\u662f\u5982\u4f55\u8fdb\u5316\u51fa\u8fd9\u79cd\u5947\u8469\u653b\u51fb\u6a21\u5f0f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21513255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21513255/answer/168704509", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5728\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\u80fd\u6709\u591a\u6d6a\u8d39\u8d44\u6e90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59570305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59570305/answer/168576279", "content": "\n\u8fd9\u5e45\u753b\u7684\u4eba\u4f53\u6bd4\u4f8b\u771f\u7684\u6709\u95ee\u9898\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/168561062", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u7684\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u300c\u667a\u969c\u6865\u6bb5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59786952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59786952/answer/169058613", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u7f8e\u5410\u69fd\u541b\u5f53\u4e2d\u300c\u6211\u5728 KTV \u5531\u6211\u559c\u6b22\u7684\u5580\u79cb\u838e\u771f\u7684\u5c31\u8fd9\u4e48\u8ba9\u5979\u89c9\u5f97\u4e22\u4eba\uff1f\u300d\u7684\u6295\u7a3f\uff1f\n"}]